Wormsö walla wolikogu tuli kokku 23temal Januaril 1888 aastal.
Need nimed ja Protokoll on järelkiri Protokolli raamatust N: 14.
Koos olidTallitaja			J. Wallin		Wolimehed			J. Appelblom		Wolimehed			A. Appelblom		Wolimehed			L. Okermann		Wolimehed			I. Friberg		Wolimehed			H. Nyblom		Wolimehed			A. Bjökmann		Wolimehed			H. Bekmann		Wolimehed			H. Lindström		Wolimehed			A. Notmann		Wolimehed			A. Glad		Wolimehed			H. Appelblom		Wolimehed			J. Ockerros		
1 Läbiraagimise järel sai otsuseks tehtud, et enne walitud wolimehe H.Rönkwisti asemele sai Lars Gäddmann kinnitud, selle pärast et H.Rönnkwist oma Talukoha käest ära annab ja wadmeheks jäeda tahab.
2 Wolimehe Lars Ockermanni asemele sai Anders Alström walitud, selleparast et Lars Ockermann juba 2 1/2 aastad Lentsmann on olnud. Ka on tema haiglane inimene ja ei wöi poole aasta pärast lahti saada aga keik see aeg weel teenida ja ammetis olla on ühe haiglase inimesel raske.
Copie Tallitaja J. Wallin
Se wolimeeste nõu peab saama Keiserliku Noarootsi ja Wormso Kihelkonna Kohtu saatetud ja kui siin miski Seaduse wasta ei peaks olema, siis nende kahe wolimeheks walitud ammetmeestele kinnitust paluda.
